秒回 你問我答 我問你答

好眼訓 岩岩放工

聽日又要番工

我會像以前一樣看著來往的車子啊

快d番到屋企比我沖涼訓好嗎

好眼訓

十連1

2

3

4

5

6 。

7777777777777

8 輕鬆單機

9

10 。

第n次十連

人生很悶

日日做撚死為兩餐

單機

點解

我